喺太空上拎出指南針 指針會點郁

係咪仲會俾地球/其他星球嘅磁場影響到

咁如果喺遠離所有星球嘅位置呢
或者咁講喺地球有無可能整一個密閉空間擋晒所有地磁
指針係咪會死左唔郁無反應

地球嘅磁場係會延伸至太空 距離越遠 影響越弱
視乎你喺太空邊到拎個指南針出嚟

咁越弱姐係指南針越低sensitivity?

同埋查到係可以隔到地球磁場。。。姐係支針唔識郁

Why isn't a Faraday cage able to block the Earth's magnetic field ...
Quora app · Installed

1.無錯 正如重力一樣 距離越遠效力越小 例如太陽嘅質量俾地球大 但點解你無俾太陽吸過去？ 因為地球離你近 太陽離你好遠 磁場嘅道理一樣 遠近決定強度

2. 磁場應該唔可以被阻隔 如果唔係會違反能量守恆定律

*比地球大 not 俾 肥絲唔好捉我

2. 阻隔一定唔得 但可以redirect個magnetic field